政府除左同病毒傾掂時間，係咪仲傾定數每日50-70單？

目前得知每日政府驗到8000個樣本，加上記者會表示檢疫樣本呈陽性係數字係少之又少

咁如果吹到武肺嘅感染力咁強，點解每日喺街都keep住傳染50-70宗，又冇幾何上升，樣本檢疫全部都幾乎呈陰性？

國安法規定左 武漢病毒冇得唔聽

其本野啦 簽左agreement

仲有過左721
就會冇病毒㗎啦

當懷疑case過幾日先報

基本法規定每日唔可以過呢個數

到數咪番返下次囉 你返工都係咁架啦

其實係檢測速度限制確診人數，我有個朋友驗深喉，等左48個鐘先出結果。

如果檢測速度加快，每人確診人數應該唔止60人。

病毒唔聽
根據國安法可以入佢顛覆國家政權
拉得嫁

等如強国天災人禍唔會死多過35人

可能測試有限額

速度同人數無關係wor
等得耐都可以一批驗出好多人

如果感染率/傳播率係某個特定範圍 就會日日差唔多

3.6 Roentgen Not Great, Not Terrible

屌啦 重有831 912 101 有撚排玩吖

拉晒返去就岩喇

基本法腐乳隻病毒只可以一日50單

所以應該係正常

Govhk要跟返國情 有國安法架喇